和你Sing 人數都未夠，仲走去同人講遊行？！

大家問心有眼睇，根本連和你Sing 人數係完全未夠

而連登D行動Post 係永遠推唔起，成個抗爭氣氛同舊年差一段距離 （可能大家關注選舉比重多左）

如個貿貿然間硬搞遊行，根據經驗，人數一唔夠就好危險

仲要510 因為限聚令下拎唔到不反，咁樣人數只會更少

係大家未有大共識下
連登仔一半話去，一半話唔去
咁樣係最危險

既然情況係咁樣樣，不如暫時繼續黃金周算
將和你Sing 搞到有聲有色先再講

幾時連登變抗爭大台？
真係要抗爭就上少d連登啦

我就會出尖沙咀行街食黃店既

logic fail

BLOCK！！！分化，帶風化

拉

5月10去厚福街食飯都唔得？

樓主悔氣五毛
blocked

我建議十八區各搵一個商場和你sing熱身先

拆返開每日九個，調啲曱甴出來睇下佢地佈陣係點先